白色帽應該點洗好?

屋企有頂白色帽
戴左4個月左右
開始有啲汗漬
應該用咩方法洗好
香港有冇啲專洗帽既舖🙈
求答

用綠色嘅水洗下佢

用金寶綠水